好想搵啲天蠍男型男朋友

有冇絲都好想要

我係

真？

屌你 不推文啊

天蝎有咩好？聽聞好專制

我男友就是天蠍男
有苦自己知

與其話專制，倒不如話佢哋覺得自己嘅選擇最好，跟住hard sell俾人

你又咩型先

雙子啱唔啱

More

自己係天蠍，奉勸你唔好揀天蠍

我都成日聽人講 愛生命遠離天蠍

前度係天蠍，I got you

天蠍男型男朋友

天蠍男 型男 朋友
天蠍男型 男朋友

天蠍算撚數啦 淨係識用碌鳩諗嘢 要滿足咗性先有愛
利申天蝎

又專制又大男人

天蠍男話你知 真係唔好揀天蠍男 你會好慘

每次發夢都單拖 好想搵個絲一齊分擔

利伸：天蠍前線巴

信星座on999

天蠍係仆街

利申：天蠍

真

me天蠍
但我完全唔信星座

天蠍好難頂

利申：獅子，勁唔夾

天蠍好有主見 要話事
利申本人就是

咪喇試過兩個都

聽聞天蠍嘅條j都有返咁上下份量

利申 A0

好奇一問！點解一定要天蠍？ 我都係第一次聽

利申：天蠍

好撚專制

麻煩，如果成日想知男朋友諗乜，就唔好揀天蠍了，因為有時連佢自己都唔知自己想點
利申：天蠍

ex係獅子，都真係幾唔夾，但佢好就我

咪撚搵天蠍，絕對會後悔

男朋友係天蠍，但其實睇係點樣嘅家庭成長，同有一對點樣嘅父母係準過睇星座。

兩個ex 都係天蠍 好夾
想搵返天蠍

利申 雙魚絲

仲搵返天蠍

標題兩隻字調轉咗，應該係“好想搵啲天蠍型男男朋友“

天蠍座真係好專制 冇安全感所以會道德綁架人
你預左一齊後會冇左生活 類似坐監咁啦
認真見到天蠍男有幾遠彈幾遠

同天蠍一齊超過五年
大家基本上都好value坦誠相處
不過有時想知佢諗法時
除非佢自己想分享
如果唔係點逼佢講都冇用
逼逼下仲會嬲翻你轉頭 話自己都唔知自己點諗

對住陌生人態度好好
對住我脾氣就好易衰（似小朋友果隻衰）
其餘時間都好錫我好照顧我的～

我覺得除左記仇之外冇咩唔好
兩個ex都對我好好

咁點解會分開

呢個絲打好了解天蠍

因為我貪心

貪心啲乜

同天蠍a & 天蠍b 糾纏不清
兩個都想要

你真貪心 你乜座

雙子？

雙魚

係喎 你有講過

睇黎你有比耐性同佢相處
認同，真係咪撚逼天蠍
咪撚追問天蠍做咩/因咩事唔開心個啲野
否則只會得到惡劣態度既回答

其實點解咁怕人地問你點解唔開心？

每個人都有自己既小情緒同秘密
就算係幾親密既朋友/伴侶/家人
都唔太想分享，有啲野就算講左
你地都未必幫到
又或者
可能當時嬲緊一啲小事
但又正因為知道係小事就更加費事講
免得比人話小氣同記仇la~

真係咁呀巴打
試過有次發生啲事佢的確唔開心同嬲
（好想同佢分擔 聽下佢呻 陪住佢都好丫）
但佢話知道自己既唔開心好快會過
什至打鋪機就冇事
所以唔想特別又再一次提起
佢話自己一個就解決到

你要佢同你分享下
姐係等同撩翻起佢難得舒壓左小小既情緒

陪下佢，做下其他野tum佢開心
唔好追根究底去揾佢個問題所在
就岩架啦～

btw星座都真係唔好盡信，參考下好啦～

天蠍男好難捉摸, 鍾意人會有咩舉動

天蠍男好易呷醋 佔有慾同控制慾都好強
返學搵grpmate有男仔都呷醋
要知你同邊個frd出街 佢唔識嘅都要講
好似好辛苦 但有時又會覺得佢緊張你先會咁 所以好矛盾
利申：男朋友天蠍 拍左年幾都係咁

真 但改緊架啦

最撚仆街就係天蠍

天蠍男，有苦自己知

有咩苦

因為自己都幾中天蠍既野, fuck冷fuck熱, 專制,之後被人飛左,認清自己後,暫時唔敢拍拖了

點解仲有人信星座

知道問題所在咪盡量改囉
加油巴打

但你係咪真係做到唔同其他女仔講野

樓主比tg我
我應該就係你要搵既人

試過同佢地拍拖開心多過唔開心嘅（好似係

講野會講 但會保持距離
唔會同女仔單獨約會 唔諗其他女仔

你地係咪唔太鍾意覆msg 要好多私人空間？
多數係你主動搵人定點？

其實我就鐘意回msg回得快
我諗開頭會回多啲 之後熟左就會開始越來越少
有時有啲野會唔想講 但又想對方會理解
自己好難搞

你地鍾意人會點？忽冷忽熱好難估

天蠍仔表示，啲性格真係好煩
尤其感情，鐘意左就追到底
唔鐘意就唔會show你
有拖拍就唔會搵其他女仔

我嘅經歷係：蝎男好熱衷搵錢，搵錢係最重要，孤寒到不得了，出街食飯都好似係我謀住佢d錢咁，如是者拍拖幾個月，都係好少一齊食飯。然後約會時，有個同性總會打比人佢，佢必接而且會一直講當你透明，佢地每日唔止一次電話。方向感超差，路痴一樣。記性同說話都差，成日講錯嘢。成日以為自己好勁，其實同佢傾計一d養份都冇，但又超鍾意講嘢，到煩嘅地步。
利申：從蝎男身邊脫苦海

講嘢意思係wtsapp果啲
但新嘅男仔frd要fo我ig 都要同佢講 唔係又嬲
其實係因為唔信女朋友 定呷醋果啲

唔好 唔好 唔好 唔好 唔好 唔好 唔好 唔好 唔好 唔好

佔有慾極大
疑心極重
第一眼已經分咗鐘意定唔鐘意，日久生情接近冇可能
大男人到仆街
對叻既女仔先有好感
未熟好神秘、唔出聲，一熟就on9仔咁，又多野講，如果鐘意你會好多破綻
好多橋

Cls以為自己打⋯同我而家個天蠍男朋友一模一撚樣
btw 勸樓主真係唔好癲 有苦自己知

你同佢熟唔熟先？

如果係完全唔熟 先會勁怕羞

天蠍男好愛恨分明，發現唔岩自己，唔合心水既時候，就會抽身而去，唔會拖泥帶水，某程度都幾自我。
利申:天蠍男

on 9 先搵天蠍

呷醋 +佔有欲 +不安 怕你走
我自己既話 會試下比女仔多啲自由空間
但同時我又會有啲不安 怕個女仔比其他溝走

鐘意人就難講
有時變hea左 可能係因為 主動左幾次見你好似唔係好緊張佢就會心灰意冷
最緊要佢熱既時候 你都一樣熱情啲 佢感受到就會好開心

天蠍本身就係player格，除非佢真係好愛你，或者識諗
比個對比你，我身邊有例子
天蠍仔朋友:成日講鹹濕笑話，會主動埋女仔身，好記仇，靜嘅時候好靜，嘈嘅時候好撚嘈，成日想攞focus，諗嘢細個又貪玩，少少大男人，成日講笑會挽太大

天蠍男朋友:未一齊前都好player feel，一齊咗之後好寵我好錫我，比我睇電話，自己del咗部分女仔，其他都肯比我del冇大家講到咁專制，因為我比佢佔有慾強十倍但一呷醋就真會發哂脾氣，有時有啲難哄。都有少少大男人

利申:雙魚絲

哇 天蠍不了
之前個ex係天蠍
記仇到一個點 自大又情緒化 難頂

雙子真係有陰影

有咩破綻 成日wtsapp搵唔知算唔算..可唔可以講多啲

唔想精神上受折磨就唔好搵

識揀一定揀天蠍

拍咗幾耐 會唔會好快厭？

天蠍巴表示紅色唔認同之外全中
成日都懶係多屎橋咁黎氹佢開心
但係原來你唔受呢套
為你做左咁多野都冇心動過

半年喳仲係熱戀期可能因為我耐唔耐都會比驚喜佢，冇咁快厭

咩屎橋例如

天蠍 不了

如果佢對你無好感，一定唔會wtsapp，覆都懶

我以為係自己打

係有根據的

好撚準

岩
但天蠍座係pk絕對正確

蠍男會好縱自己女朋友
利申：蠍絲

就咁睇 天蠍座仲衰撚過黑警喎

佢有冇追返你？同埋你之後點對佢。天蠍講嘢有時好難聽，或者對人好hea,唔講返個問題比佢聽就真係唔知你有幾難受。我喜歡嘅射手女話過我‘哦’佢，又唔主動。

已有😂

對於錢個樣系真既 其他方面我個天蠍岩岩相反

LM 學野 天蠍一名
咁我地天蠍仲有冇機會搵到女朋友

Hi 我又係射手女 男友天蠍
完全認同你描述嘅所有句子
佢早排先講嘢難聽搞到我私下爆喊

滿足咗性先講愛

十個十個都咸濕，係極咸濕

中哂
利申 蟹絲

及早同佢講下，唔係佢意識唔到同令你難受，我相信佢唔介意你直接同佢講。

Hi

樓主咩星座

我又唔算孤寒wo 唔係計較既人 不過要睇下對象係邊個

利申:蝎男

Agree

我聽個下忍住咗，不過自己性格係忍唔到都諗住講，但whatsapp佢feel到我唔係幾妥，佢冷處理我..sad上加sad 不過，見個日我直接講咗之後呢佢都有就佢態度道歉

其實我覺得射手女係明白你好意同夠中意會比你管，同埋知你好意「哦」佢，心底會記住。但當本身關係未穩定+小吵小鬧，加埋蠍男唔主動（aka唔夠口甜舌滑），好易唔開心

所以我發現得太遲，我地有好多誤會，變到宜家佢對我好冷淡，但我會加油

到底天蠍咁send 係解咩
晚安💤😘⭐🌙😴

雖然好似係iphone setting 關聯emoji....
但冇好感係咪唔會咁send出去

同問

天蠍男真係不了 都未一齊已經想走
忽冷忽熱 佢唔想分享嘅嘢真係逼都逼唔到
同埋真係好注重Sex

利申天蠍 不過唔信星座

就快生日了

講下背景 平時有無chat開，身體接觸 ，出街咁?

男朋友？

好麻煩，又多疑，佔有慾又強
利申天蠍

男朋友係天蠍
但佢佔有慾唔大 都唔會多疑
同大家講嘅好相反
同佢一齊都唔係一見鍾情 而係日久生情
佢追我都無乜橋 好蠢好多嘢都唔識做
不都真心多嘢講同成日覺得自己好勁

男友係垃圾天蝎
好中意搵錢，每樣野都計到足。不過應使則使，食飯嗰啲又無乜所謂
唔識浪漫，比曬signal都唔識。。。
佔有慾就無乜啦，但唔中意覆message就真嘅，even係fd都唔太中意覆

雖然你好醜樣又黑人憎 但我都中意你的

唔係想做你男友 但想知點解搵天蠍
通常d人好憎

唔識浪漫點搞

以我所知天蠍座對你有好感先會咁

Same here 一啲浪漫都冇 有時懷疑係咪真係鍾意自己

天蠍仔表示

一句講曬天蠍仔=麻9煩
所以唔好搵天蠍

天蠍受軟唔受硬，嗲下就得，當然你要有返少少內涵

你男朋友咁似我嘅

真係好頂唔順佢成日唔嗲唔吊 又話要少少私人空間
但問題佢個空間都幾大 可以一早都唔搵 或者夜晚六七點先搵

自信即刻返哂嚟
天蠍好難得手，時近時遠咁樣。覺得係自己俾人釣緊⋯

你主動d就得 天蠍係勁怕失敗 所以成日忽冷忽熱

啱啊 平時又唔care自己
係佢心入面永遠唔係第一個種不瞅不睬不聞不問真係覺得佢唔鍾意自己

好想知道其他天蝎男到底真係鍾意一個人會點

我都講話我想點 佢都唔做有時真係想佢sweet少少

但佢對好多人都係咁成日叫人做bb

搵我

Ok

其實十二個星座都有衰人架啦 點解要睇星座簡男/女朋友

之前比個天蠍男追過，超級chur
先識左幾日就話唔會咁容易放棄同我一齊既機會
我個人本身好慢熱，鍾意慢慢黎
之後我就怕左天蠍男

利申：水瓶女

天蠍巴表示唔認同，都係睇人

幾日就快左啲

24 天蠍 A0
想知天蠍有咩性格 睇吓中唔中先 冇留意開星座
淨係問過一次 俾人話天蠍係特別鹹濕
我個下都唔知點俾反應好......

跟住追我唔到仲要特登係ig開個ac扮係佢朋友，然後鬧我係賤女人

28 A0天蠍仔路過,仲未遇到一生一世既人,我覺得呢世都唔會遇到

我個件又唔會咁

Perfect match

講夾唔夾架姐

巨蟹絲，男朋友係天蠍，有上進心，好錫同好照顧我，好識得令我安心，而且都幾痴身

不過的確係醋呈，唔鐘意我同異性太好傾

性格完全相反喎

咁似我經歷既 2個禮拜溝左瓶女
利申 蠍仔

巴打住豪宅?

天蠍女 好想試下同天蠍仔拍拖
想男朋友同自己一樣咁重佔有慾控制慾

天蠍座男女都閪😂😂

識一對男女都係天蠍 半年散左😂😂

個瓶女一定係好鍾意你先咁快溝到

不過好快被分

天蠍男表示表受唔到非處, 想問天蠍女係唔係,定係鐘意就OK, 係未處濫唔濫都冇所謂

因為太harsh成日管住對方？
我淨係識得一個天蠍仔

唔認同我先係忽冷忽熱果個 等天蠍搵我 唔好太chur太勇躍 最得成功左

收皮啦周街flirt

咁你覺得自己係咪

做fd ok

但好毒

男朋友天蠍座
對我好好 不過小小容易呷醋
不過都唔係問題 反而仲睇到佢著緊我

我又唔覺 男朋友天蠍
唔會用下面諗野

完全唔信星座

條仔就真係性行先

未至於啲朋友一日到黑都係諗點同囡囡咩咩咩個啲 每日一丁個啲

但係男仔都鹹濕嫁啦 如果我啲朋友10粒星鹹濕 我覺得我自己8粒

天蠍毒撚有無人想互想認識下可以pm

一句講哂，天蠍對你冇興趣既話，連覆你都覺得麻煩

每個人唔同，當故仔睇就算，睇得多天蠍啲特質可能本身冇慢慢都變有
利申：天蠍，以前好信星座依家唔撚信

天蠍仔同天秤女襯唔襯拍左三個月就散左

唔想要星座弱智做女朋友

Same here
以退為進緊

我嘅話夠鐘意嗰個人就ok 處唔處冇所謂
我諗處唔處呢啲又唔關星座事 好個人嘅

我以前鐘意左個天秤仔好耐 曖昧過不過冇一齊
覺得佢比我感覺似崇拜多過鐘意
覺得佢真係好好 唔係指性格 係識好多野嗰啲

好多人都話天秤同天蠍係攞苦嚟辛

天蠍真係好神秘

姐係兩邊都辛苦？

真係中利申天蠍

On9仔 利申唔係天蠍

蠍絲 同天蠍仔一齊大約半年

佔有慾 佢聲稱強，但我好似強啲

處定唔處 個人取向問題

性 每次見都要 咸濕仔女

呷醋 我勁啲（蠍仔好似多女仔朋友）

雙方都會忽冷忽熱
男方好縱女方
一齊果陣真係糖痴豆咁款 十指緊扣，攬埋一舊

我好愛你呀男朋友

Hi,我係天蠍

天蠍女先正利申我自己

好羡慕 我都想揾個咁樣嘅蠍仔男友

聽人講係唔夾，唔知有冇巴絲試過

我都係天蠍，但係我求撚其

兩個天蠍一齊係唔得架

星座可以用黎參考性格
去到男女朋友關係係睇雙方點經營
唔同星座都會因對方性格而改變
所以咩星座同咩星座都一定可以一齊，而幸福
加油，各位

我接受唔到
見時下年輕人A7都好似等閒事咁
不了
我寧願自殺算,心累

型男

Ys

男友天蠍
性格好自以為是 無料扮四條

難頂，分手

夾就唔會分手

我依家都唔會 但天蠍仔普遍都特別咸濕
對我嚟講要有愛先有性

Um咁公廁嘅話點都會扣分嘅
但係假切你29歲識你老婆 30歲結婚
你老婆30歲仲係處
唔排除有呢樣野但呢個年代真係好難

但天蠍座好無情

真係鐘意就好容易心軟㗎啦
除非真係比人hurt到條底線

疑心重 自卑 控制慾強 咸濕
想成日見到女朋友 鐘意到會想佢唔同有異性接觸
一有女朋友就唔會搵其他女仔

幫蠍bb平反下
中意話事 係因為思考完有最好嘅選擇 想你好
控制慾強 係因為好怕會失去你
咸濕 係因為同你拍拖之後只對你有性趣
好中意錢 係因為想比更好嘅生活你

利：已經被蠍bb馴服 曾經嘅貪玩山羊而家生活只有男朋友 好幸福

點破解俾天蠍冷暴力？
試過幾次 要我喊曬認錯佢先肯對話
唔想以後嘈交模式都係咁

天蠍情侶here
我地就一年都仲keep住咁sweet wor

不了

天蝎係咪唔鍾意哄人定點
除咗追我嗰陣會講啲花巧嘢
之後都好耐無聽過
喺電話叫聲baby講句愛你都唔肯話唔想
再逼就會嬲

追你個時係點？會唔會好主動r水吹

搵天蠍男
搵型男

有天蠍朋友嘅我話你聽，天蠍係渣男，由一腳踏兩船進化到坐豪華遊艇，明嘅自然明

here

Hi 天蠍藍絲

會啊！我冇覆一陣都即刻開另一個話題 總之就沒完沒了
而家真係理得我

未追到 同 追到手
不嬲都會唔一樣架啦
唔關星座事

睇嚟絲打都身同感受

樓主睇太多十9 言情小說
霸道總裁都係天蠍男

但如果掉返轉係天蠍+無料+專制
應該無女頂撚得順

點解我個個蠍男會搵返ex send msg 吹水
雖然只係閒談...

我有了

天蠍男性慾強喎
係霸道傲嬌啲姐

天蠍男有咩好。。。。

天蠍男好正wor

天蠍座會為你帶來性福

尼個真 唔鐘意直頭唔想理 唔想試
鐘意左 就真係會主動接觸對方

第一眼已經分左鐘意定唔鐘意 尼個我自己都係
大男人就未必ge 睇人性格
一熟就on9仔咁 尼個全中
利申:天蠍

天蠍報到

最尾嗰個中晒 一熟咗就講到唔停口，直頭俾女話煩

利申：天蠍

佢而架仲對我好好
不過有時睇返以前啲對話 會覺得唔會再有/出現

我係天蠍 又色又熱情 好咩

係啊係啊
我間唔中都會懷緬過往嘅對話
曖昧期總是美好的

天蠍男姐係點

天蠍有好有唔好啦

天蠍男攪潮吹有一手

Sor囉
自己仔細準備左個選擇，如果人地一句就話改真係嬲。

如果佢講得出佢點解唔跟我個選擇，我應該唔gur一陣就算，如果佢個feel係意識唔到我有仔細準備過，真係記勁耐

真 好掛住曖昧期

有啊 我就係成功例子

平時做咩無聊野都會講

同男朋友都係天蠍座 性格完全相反
一齊左7年

屌你地講到天蠍原罪咁

利申天蠍

係 甜言蜜語好小
經過懷疑佢有幾中意自己

天蠍座係咪好被動？係咪要主動啲？定等下？

why?

但成日好耐先應機 好似忽冷忽熱咁

我都係 有啲難受 點解要咁吝嗇

佢地真係好需要私人空間
可能打機 思考 發呆之類 佢地注重私隱
真係唔逼得 初初逼佢地會忍你
之後就開始不耐煩咁爆
之前就係用錯方法 成日煩佢 搵佢
而家開始用放養模式 其實佢地之後會搵返你的

我男朋友以前都好多女仔frd
但一齊耐左 佢會自己做啲野令到我放心
不過好討厭人地懷疑同唔信任
之前成日管佢 佢好唔鍾意，之後佢會扮我
等我感受返 應該算報復

但佢地又唔係太中意啲勁聽話既人
應該鍾意有啲挑戰性既人
但又唔好太強勢 唔好太弱
要睇情況去拿捏

佢地諗野幾心思細密
有啲野可以問下佢地意見嫁

利申 水瓶 同佢一齊左3年
仲有好多蠍frd

岩呀 耐左就會明

中撚晒

天蠍仔唔太鐘意冇腦女仔
特別係鐘意幫人教仔/教老公
鐘意有d挑戰性既人
係因為個對象本身個性/有某種專長
唔鐘意人地懷疑同唔信任 全中
利申:天蠍就生日

係 太無腦佢地會有啲嫌棄
同埋要有獨特性

Me 天蠍巴

C打 你明呀

天蠍男係咪好撚多口水?
whatsapp秒覆?

想要
利申 雙魚絲

咩叫鐘意你會好多破綻?

依家我會好易就放棄一個人

中意你先秒覆

真係不了...

成班都on9

真係鍾意你既天蠍 應該係史上最好另一半

你地只係遇著已經唔再鍾意你地既天蠍啫

天蠍好深情

我都好癡情
不過人地當我痴線

同天蝎一齊十年以上，一直當大家靈魂伴侶。
但最近發現佢上年曾經出軌。
當時我完全唔察覺，因為一齊如常，完全無異樣。
好傷心好hurt 好hurt....

係

講唔出口姐 未去到討厭 但你chur仲唔嫌煩咩

求上帝賜我一個天蠍巴
利申蟹女

放養是常識吧
係你就係你既
唔係你既就唔係你
得罪講句 香港而家咁
打飛機都未必有時間啦

蟹女好撚chur喎

天蠍男好恐怖㗎
唔好諗得咁美好

會有啲痴身 但都唔係好chur啫

你以為啦
正如天蠍男以為自己唔咸濕

天蠍男同水瓶女 性格相反真係會好鬼辛苦

我唔介意比佢咸濕嘅話佢可唔可以唔好介意我痴身

btw最近對一個摩蠍男有好感真係好難搞呀摩蠍

我都修練緊

未入聖人mode或者可以既

同天蠍一齊真係要有好大決心送死
一齊個陣好開心
但佢心入面永遠唸緊好多野
唔知佢幾時會離棄你

正一仆街黎

天蠍男愛你個時咩都得，話唔愛喇就可以突然又狠心，再加幾個月就可以咩都唔記得再拍拖... 其實最愛既都係自己

利申：蠍女，3個ex都係蠍

睇左一陣post，講到天蠍十惡不赦咁
利申 唔信星座

如何溝金牛仔

唔知 我係牛女
未食過牛仔

[/member][/quote]同天蝎一齊十年以上，一直當大家靈魂伴侶。
但最近發現佢上年曾經出軌。
當時我完全唔察覺，因為一齊如常，完全無異樣。
好傷心好hurt 好hurt....[/quote][/quote]同天蠍一齊真係要有好大決心送死
一齊個陣好開心
但佢心入面永遠唸緊好多野
唔知佢幾時會離棄你

正一仆街黎[/quote]

佢努力挽留、認錯⋯
但我好驚有朝一日再爆一鑊⋯
所以⋯唉

蠍女

完全係
利申天蠍男

對對對

唔用腦 冇心計

身邊有個天蠍frd 又係佔有慾好強 愛恨分明 同埋好講原則公義 好執着 為咗達成佢嘅目的 佢係唔怕麻煩唔介意用咩手段 佢冇灰色地帶 如果你係唔啱或者做過對佢唔住嘅嘢就算好熟都無情講 即刻絕交 block曬所有聯絡方式 追女仔個方便就好急進 一有target就係咁stalk人 係咁chur人 識咗幾日早上約人出街 感覺天蠍有時會做埋啲好痴線嘅嘢

早上
就想先岩

冇心計都係破綻?

真係中

其實摩蠍名天蠍 係咪同一樣野黎

摩蠍係山羊 唔同㗎
我純粹係因為知自己星座同天蠍夾先入嚟取下暖

就生日既天蠍路過 入黎吹下水

預早祝你生日快樂

+1
果種難頂好似由頭箍到落腳趾尾咁

多謝你先 不過我係唔太注意生日個種人黎 年年都沒願望

不過今年有啦 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

典型用賓周思考嘅男人

咁白痴post嘅推到依家傻的嗎

咁即係有幾多cm?

有冇絲想要摩羯

起底發現你同佢同日生日

天蠍中既天蠍11月11

星座性格係咪不分男女

天蠍巴會唔會想有生日驚喜？

我本人對慶生呢樣野 無乜特別喜好 連蛋糕都唔鍾意食

如果同你曖昧緊嘅女仔好平淡只講一句生日快樂，會唔會好失望

唔會

巴打好踏實

點解人哋可以咁大好自卑

d人覺得我好怪 又唔鍾意興生日 對節日又無乜反應 我又唔鍾意同人逼

但我身邊既fd 係女多過男

利申:單身狗

雙魚女表示身邊一個天蠍仔都無

唔好揀天蠍

成日聽人講天蠍對你冇feel係唔會約你，但我覺得我鍾意嗰個天蠍唔係，覺得佢即日約出黎食飯好似只係純粹搵唔到fd而咁啱諗起我。因為食完飯仲可以唱K飲嘢，而我wing左佢都可以好gentleman咁送我搭車。
究竟係有幾唔鍾意我

咁佢真係完全對你無興趣 單純朋友only

利申:我都係咁

不如你講下你對有興趣發展既女仔係點...fdzone個女仔又會係點,都會日日msg?

會諗多d話題 同埋有意無意咁chok下佢 釣下佢咁

但對無興趣既女仔 個腦唔會諗咁多愛情方面既野
好hea問hea答咁撚樣

乜男仔對無興趣既人都會花時間去傾？我自問唔會...我識得既男蠍好似唔係好主動搵人/msg, 你係咪好享受自己獨處做自己嘢既時間?

有時悶得濟都會

鍾意親既運動都係 單人運動黎 跑步同去做gym

巴打 你同我男朋友天蠍一模一樣
但我好鍾意慶祝 so9sad
好多女仔fd 好不安

如果佢認定左你就無事既話 就算有女引佢都無用

但如果有一排佢唔嗲唔吊 又唔係好理你既話 你就少心d啦

佢已經成日唔覆我
最近放養 先搵我多啲

我有女既話 一定成日搵佢

天蠍＋巨蟹

發夢都有影響既
努力調節緊自己放養 唔亂諗野

識得出去發夢既人 都係有公義知黑白既人

我同你一樣 都係唔太慶祝生日
節日都好小理

但都係身邊異性fd多過同性
唔知點解 可能某程度上同性係敵人掛 而且多數都唔夾 fd唔到

唔好呀,好自私

唔覺得自私
利申:天蠍仔

係咪對呢個人冇興趣就冇興趣，唔會話相處耐左就會有唔同睇法？

白羊配天蠍
生活好幸福

百分之一百唔會

係無事不登三寶殿永遠都係人哋搵我，我無咩嘢要交代/搵人打機都唔會搵人

唔會，第一睇無感覺一世都唔會有。就算有都係玩玩下
利申:天蠍男，個人好唔鍾意同獅子相處

咁我知點做啦 對唔住.

我自己唔鍾意啫唔鍾意畀人管，啲獅子又懶權威咁

咁又好睇人，因為我係唔似獅子既獅子，有啲獅子鍾意自由都係唔鍾意俾人管，但我垃圾係相反，俾到安全感就唔會點管，同埋人地食得住其實係冇權威可言，好似貓仔咁任人耍

咁咪試下先，但係對方係你搵佢先覆你，唔會主動搵你嘅就打定輸數啦

之前係佢約食飯，傾左一輪唔啱時間跟住就冇再覆我。隔左一個月左右佢再即日約話補返餐飯，咁啱我又得閒。

試下有冇可能令佢愛上你，而家就咁睇應該只係當你普通朋友

天蠍表示msg秒回係絕對有好感
亦都會千方百計咁約target出去
對朋友既話除非講緊d好重要既話題，
否則會隔好耐先回

你係依個配搭？
唔係火星撞地球咩

咁就算對鍾意有好感既女仔都係咁被動? 定會日日點都搵啲嘢黎吹下水好難估夠竟你地對一個人有無意思

我是天蠍

First Impression 真係好重要
利申:天蠍

天蠍仔表示身邊一個雙魚女都無

月亮天蠍個啲好撚仆街⋯

天蝎女 好撚難溝

鍾意就會主動搵嘅

係咩？利申:女朋友天蠍，自己都係

吓 但我地從來都冇嗌過交

天蠍仔路過

我個ex係天蠍

係 呢樣真

突然無再覆的話係咪姐係無機啦?

天蠍仔
覺得自己正仆街

傾左幾耐先突然唔傾？
傾左好耐又突然唔傾可能係釣/試緊你

你會唔會日日搵普通朋友？有時我都好懷疑究竟佢對我有無意思....你以前拍拖無十足把握都唔會表白？

傾左唔係好耐一個月左右都keep住回得算快
係讀書時代既fd
但佢出完trip之後就無覆

唔型

A0 型極都有限

都會既

利申：A0

My friend Joe is a Scorpio whereas his girlfriend is a Leo. Joe isn't very well-to-do whereas his girlfriend is very well-off. Last week he threw a party at his place in which cheap wine was served. The sofas in his apartment are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. Recently he got some clothes on the cheap as the shop is about to go into liquidation. He bought a pair of cheap shoes that fell apart after a couple months so I bought him some good quality shoes. He's too cheap to buy new shoes. He's very cheap with the air conditioner too- it's only on for an hour each day then he turns on the fans and opens the windows instead. Last month he holidayed in Macau but he's so mean he didn't even buy is postcards. He stayed at a four star hotel which serves cheap and cheerful food and sells cheap and cheerful clothes. He's a pianist. He explained to us regarding a piece by Haydn "This passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." He asked me if I could get him some Haydn scores as i can get them on the cheap from a friend of mine. We watched a kickboxing fight in which Paul hit chris with a cheap shot. We watched john.vs anthony as well. John used an illegal move which was a knee to the grounded opponent's head. The referee could've stopped the fight which would've been a cheap triumph for Anthony but fortunately he didn't. We also watched a comedy show which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner. In the show his suit was vulgar. His jokes and jibes were cheap and vulgar. Last year Fuyuki got a massage chair for my birthday. I remember I said "I can't believe you got me a massage chair" The massage chair didn't come cheap.

天蠍男要滿足性先有愛，呢樣真

但我識果個會咁做

緊係 鐘意人又拍埋拖既 專一
當然都有play boy 睇你揾到個咩仔仔

中意左個天蠍男，我主動問佢攞電話嘅 ，一開始呃我話無女朋友，傾傾下又話其實有女朋友 不過可以當佢無，我明知佢有女朋友都照keep住同佢傾 曖味。我有次想放棄 覆得佢好冷淡好hea 隔左一日先再覆佢，佢就不停chur番住我！到底佢諗緊咩？想點
利申；天蠍女

我天蝎女 ex係天蝎男
一齊好辛苦，天蝎男太自我中心，太大男人，唔會理另一伴感受，真心建議 拍下拖ok既，結婚過人世就未必係好人選

True

老豆老母幾時中出受孕，引伸出個仔女有啲咩性格
好無知

天蠍配人馬
兩個世界嘅人

Why ar

屌 同一日

1114

記得11月11開post圍爐

咁咪即係搵sp

冇

雙魚女 ex 同現任都係天蠍

天蠍男好大性需要係真

絲你係咩星座

我有個蠍男朋友但佢唔太蠍
我都好想比人佔有

我都中意咗天蠍男，覺得同佢好啱傾。但係佢有啲神秘，有時唔知佢諗咩同做咩，只可以等佢講。

天蠍座男仔係死毒撚,成日扮晒cool
利申:天蠍

驚你走咗去 又要扮I don’t fucking care 但查實驚到hihi!

利申: 差唔多case 直頭有刻覺得係咪同一條仔

牡羊呢？

我個個黑黑實實 高嘅

雙子座 成日跳掣 又多小動作
不了

天蠍男 剩係遇過三個 三個都好鹹濕
好彩對佢地無感 唔會一齊

係好夾就唔會變ex啦。。。仲搵返天蠍。。。

天蠍真係好閪好大性慾
利申 天蠍

天蠍男友當初因為覺得我叻而有好感
拍左拖幾年就知我蠢底又蛇gwe
會唔會愈黎愈唔中意我

但我識果個天蠍都係好懶 但好理性勤力
我蠢底 但勤力 唔知有無得救

忽冷忽熱係想點.....想人緊張你？唔好煩你？

超長超大，有無興趣？

絕對會 我天蠍 之前中意前度係覺得佢好叻好charm
後來鄙視佢好多野唔識 又懦弱 又蛇龜
就越來越唔中意佢 最後三年後分手

天蠍男一開始拍拖專制到仆街，一定要跟佢嗰套做野，同異性傾多兩句都懷疑你地有路，呷醋呷到周圍都聞到，真係諗起都覺得cls。
不過只要捱過左個過渡期就冇事，佢會變返個正常人，大概一年至年半。

利申：天蠍男，多謝女朋友

天蠍女 同過天蠍男一齊 唔鐘意咩都要跟佢個套
呻醋會起哂鋼
但又鐘意俾佢食住 性格夾 天蠍真係好專一
可惜散咗
之前聽朋友講佢天蠍男友會打佢

自己係天蠍，邊到好
覺得自己唔啱拍拖

係咩

我

HB

所以佢個孫一定有形又靚

加油
你實搵到另一半

唔啦，不過唔太信星座，我好唔天蠍

可能同年

有同感！我都係咁
利申 天蠍女

我覺得因為天蠍座普遍男女都比較聰明

利申 天蠍女

同哂路 不停離離合合 已經去到我同朋友講分左手佢地都係話屌你最後咪一齊反講個系咩

你姐

過來人係佔有欲好強控制欲

天蠍男有咩咁好？
除左專一之外諗唔到，比ex 飛左半年都仲掛住佢

我男朋友都係天蠍 我地一齊左一年左右
佢日日都話我蠢 好擔心

好彩唔係同一人😂
不過其實自己係天蠍絲 都覺得天蠍真係一個仆街嚟

做咩叫我！？

揾我？
btw生日見到呢個po

你肯定自己搞得掂?

先生 你邊位

掉返轉果隻...但已經出貨下架

恭喜哂

出到貨記住還神

係喎 初初係咁check我手機 一有異性即刻勁激動
依家兩年幾完全唔睇我手機個啲
但天蠍又性慾大 又中意遼女仔 身邊啲天蠍fd有女朋友都會遼女 其實點解

Say to your girlfriend: "You're gorgeous, cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels."

。

前線full 哂
中線ok?

好中

女朋友是雙魚

利申天蠍

“約出黎食飯好似只係純粹搵唔到fd而咁啱諗起我”
呢句好中
利申：天蠍仔

你係咪變態

人夾人啫，星座參考好了。不過天蠍鍾意人都傾向主動出擊，所以佢唔同你表白就諗清諗楚好d。

利伸 身邊好多天蠍男fd，個ex係女天蠍。

天蠍男好正
利申 雙魚

遇過太多要專制話事但係又唔知自己想點嘅天蠍男好撚麻煩

識咗幾耐

識一年，正常嚟講 ， 唔計星座，都真係唔太似有發展機會。計埋就更加唔似。

我男朋友都係天蠍座
唔知點解以前鍾意過嘅都係呢個星座…
真係會比佢吸引左，愈推開我就愈想痴埋去
可能首先你要具備抖m嘅潛質_(:з」∠)_

咁啱嘅，同你一樣啦
有時同佢傾傾下電話我都會畀佢mean到想喊_(:з」∠)_

同感…三日唔埋兩日就話想要

咸濕但只會對你咸

所以都會覺得好吸引
唔係有時佢講完啲嘢，會怕醜個樣都好得意

天蠍係未要睇一個人好耐先會考慮拍拖?
不過依個時世都無咩心情

天蠍男 10月31日生日

hbd

same

happy birthday to u and me

見咁多人話天蠍專制 小弟想黎鳩up兩句

天蠍專制係源於對「某種野」既自我要求高 同時會係律己同待人都以嚴
所以先會有專制既錯覺 但天蠍本身係好仆街 佢只對自己有要求/有興趣既人或者事先會「專制」
若果佢唔感興趣既事物 或者 人 佢根本無閒情逸致去理

而且天蠍對自己係有無窮無盡既自信 對自己既選擇同要求既100%肯定
你可以對佢提出反對 佢當刻無論如何都唔會接受
事後佢可能會改 但面子問題一定唔會即時認錯

所以佢唔係專制 係「有要求」

btw 天蠍呢種自大 會令人好討厭佢 所以天蠍座會有一個嚴重既分冶
若果一個天蠍係有學識 有智慧既 咁就係不令人討厭既天蠍
反之 就只係一個on9仔

利申 天蠍

鍾意咗個天蠍男 差唔多日日wts
我唔搵佢佢就唔會搵我 但佢又會同我講佢自己嘢
去唔去馬好
利申 射手女

成尻日唔知自己想點，專制反叛

天蠍男

慢慢黎

男朋友係天蠍我成日做錯同一樣嘢激嬲佢，而家佢唔理我，係咪準備要分手

其實性格重要啲
星座唔係代表所有
不過天蠍男朋友真係好正又專一
利申 雙魚

same但唔覺得有問題
開心相處中 有咩都會攤岀黎講
鬧完轉頭就會好返

你係咩星座?

獅子

準,巴打都係蠍?

你本身有幾鍾意佢先?
天蠍會搵得你傾計,證明佢信你或重視你

可惜射手鍾意周圍識朋友會好易同天蠍力求知己既理念有衝突
一齊左條路會比較難行,除非大家好了解大家同有咁上下熟
一齊左之後好易有分歧,尤其天蠍一齊前後可以好唔一樣

留tg pls

我係天蠍，條女獅子 我係咸濕但好專一 我好就條女好驚佢發嬲，天蠍其實唔專制 唔會控制 如果無事發生過。btw與其信星座 不如信自己點樣維繫 係夾就夾 星座唔會影響大家夾唔夾。

利伸同條女好幸福

年頭同個7年天蠍ex分開
雖然係會好錫女朋友
但愈來愈頂唔順啲性格

只有佢講冇人講
個世界係要圍住佢轉的
極黐身，俾晒工作以外嘅時間佢，都話你唔夠時間陪佢
乜嘢都係人地問題，自己冇錯，極放負

分開後個人輕鬆好多，發現其實同佢一齊係俾佢拖住行，drain好多energy

利申：雙魚絲

我唔識衡量自己有幾鍾意佢 但係耐唔耐就會拎起電話睇下有冇佢嘅msg
試過有一兩日我冇搵佢 佢都冇搵我 全日冇傾偈 我真係好唔開心
無論大事小事 所有事都好想同佢講 話畀佢知

我同佢識咗冇耐咋 但唔知點解已經將所有嘢同哂佢講
佢有講過我將感情 家庭咁私隱嘅嘢都同佢講 所以佢都同返我講 如果唔係佢唔會同一個識冇耐嘅人講依啲
咁算唔算信我

就咁睇似係個蠍男都已經唔太鍾意你了
天蠍最仆街既其中一樣野係
內心深處佢知自己其實已經對另一半既感情冇乜
但礙於天蠍係好念舊加需要安全感既人
所以即使感情已經冇乜都仲會綁住你控制你唔比你離開

上面都有巴絲講到天蠍控制欲
其實要睇天蠍鍾唔鍾意你好簡單
佢地本身係有好強既操控欲,係源於天生安全感不足
但如果佢係真係鍾意你
天蠍絕對會係以你角度行先去諗
然後比自由你
當然前提係要兩人過往冇發生過咩信任危機啦

最後想講
要了解一個人係要透過好多方面
即使星座係絕對有佢參考既地方(了解得好深入仲會識埋占星添)
但人一定受環境,經歷影響
所以冇話邊個星座係注定仆街或大好人既

最底真係細到藍到睇唔到

冇錯，我有講過分手但佢唔肯
我已經講到明覺得同佢一齊唔開心，頂唔順
佢都死唔肯放手
但又一路怨呢樣嗰樣

我從來唔覺得佢會做對唔住我嘅事
但最後係俾我發現佢出軌

可能都係好事，咁我分得名正言順

想打你

有興趣Add我 tg 慢慢傾

心口好返未😟

你點知的

認真，真係有咩需要出聲，幫到 盡幫

治天蠍就要比佢更加大控制欲，然後大到連佢都頂唔順嘅時候佢就自然冇力控制你
雙魚藍絲，初初一齊係偏向佢control我，之後畫風轉變

天蠍男係幾仆街，你可以話專一，又可以話佔有欲強
不過如果得罪天蠍座男友，你會好慘

利申：天蠍男

我同男朋友一齊左兩年，對佢都算了解，但有時都唔知佢嬲乜鳩諗乜鳩，都會覺得佢有份神秘感
利申：好奇心好重既雙子

原來雙子座鐘意呢啲

溝我未

有幾多天蠍手足女朋友係獅子

btw 我都係好錫佢

好難得 我以前識個雙子女朋友好撚outgoing
不論男女都好多friend 佢又唔鍾意我管住佢識朋友
好快就散左

想知道有咩手段對付返女朋友?

A0天蠍

識吾識架 雙魚先最正

sor9眼殘

一早要斬纜
恭喜脫離苦海

你都係水瓶？

天蠍男好似普遍都易對獅女有好感

我想講我女朋友都係獅子

好中意個天蠍男朋友

但佢好憎我亂咁睇佢d私人野，不過我又好好奇，有次佢嬲到仆街理都唔理我

我都算outgoing既，但佢毒撚黎，佢話呢d會尊重對方所以唔會好管但又話介意就一定有 到最後我放棄左做一個outgoing既人，比佢同化左

btw佢真係好硬頸，成日又會恰我

一人退一步最緊要 唔係好快散
磨合既野不論星座都係一門難題

可能我份人隨和d，佢係咁講 雖然好少嘈，但係通常都係我道歉先，我會話自己下次唔會咁，叫佢下次都唔好點點點啦，開頭佢都會嗯完就算，依家佢會開始解釋自己嬲乜，都會講自己有乜唔啱，話大家下次都唔好咁做

你哋識咗幾耐?

天蠍好撚煩 乜9都管 乜都要睇佢心情 又鍾意發脾氣
搵唔到優點
利申 雙子女 係水溝油的。

同意 佢地自尊心好強
唔話得 唔蝕底得 自私過太陽蠍
識勁多月蠍

一齊八個月連年齡都唔知?

我天蠍 女友獅子
有種莫名其妙嘅制恆

毒舌

天蠍男
岩岩俾人拒絕完

信星座真心on9，大家講既性格都係由細陪養到大，同星座無咩太大關係。唔通係拍拖之前先睇下咩星座先咩。
申利：天蠍巴，有女朋友

每個人都想有自己既私隱既

咁嘅人有咩咁吸引....

現任天蠍男

我覺得好好，但對方話唔夾，又唔講邊方面唔夾

我好惡頂

其實人心真係好難測 好多事對方講左/做左會期望你有佢個理想反應 如果唔中佢就會覺得同你唔夾

Same case但已散

我覺得我嘅情況就係咁

我同女朋友就係咁樣過左四年 雙方都有咁 而家逐漸平穩 要比時間

加油，佢就好絕咁同我分左

識一個天蠍男
唔同人講自己有女朋友
仲去撩女仔
仆街嚟

想識返個天蠍仔
傾下計都好

冇試過其他星座咩？

有既 但都無疾而終
試下其他都好阿
自己比較欣賞雙子座男仔

哈囉ching

利申 唔太信星座
好多都中咁

巴打俾你揀重新岀世會唔會做返天蠍仔

唔會
因為11月出世太遲

屌 我以為自己打

珍惜生命，遠離天蠍

你班星座撚收皮啦

身邊都有個天蠍男係咁
忽冷忽熱
有時好多嘢講
有時唔覆你
唔知佢想點
但又好吸引
唉覺得好冇安全感

佢講野好絕情 又話愛我但從來唔會主動搵我

兩個ex都係天蠍

巴打可以試下搵我

巨蟹同天蠍好似好夾

嗨 巴打

最鍾意天蠍巴 同天蠍拍拖好幸福

好正喎 我仲嫌佢唔夠自己大食

同問有時都好想佢分享多啲

我都遇過 心急到嚇親我
成日突然岀現係我樓下同公司
好得人驚

自己同男朋友都係天蠍

我天蠍表示自己勁憎巨蟹

驚你中我毒

ex係天蠍，一啲都唔夾

利申：巨蟹女

我同我男友就係天蠍巨蟹 非常之夾

想問下點樣分被天蠍friend zoned定鍾意？

男朋友係天蠍座
未一齊果陣會主動約我出街.
會問我想唔想見佢.
但係又冇話好尊制或者咩都要睇佢心情
係有時會靜左自己係到諗野
但又冇上面果啲講到好緊張錢.
可能大家都唔會計較

作為天蠍男覺得天蠍為人幾仆街 包括我自己
心入面真正諗咩野好難會比你知
又好硬頸好難改變自己
究竟有咩吸引力

Fuck冷又fuck熱